<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Consultor칤a de software y formaci칩n on CodeScouts</title><link>https://www.codescouts.academy/</link><description>Recent content in Consultor칤a de software y formaci칩n on CodeScouts</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.codescouts.academy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ReactJs Azure CDN o Azure App service</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/reactjs-in-azure-cdn-vs-azure-app-service/</link><pubDate>Fri, 20 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/reactjs-in-azure-cdn-vs-azure-app-service/</guid><description>Hay varias ventajas en alojar una aplicaci칩n React JS en un Azure CDN en lugar de un Azure App Service.</description></item><item><title>Clean Code</title><link>https://www.codescouts.academy/courses/clean-code/</link><pubDate>Tue, 03 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/courses/clean-code/</guid><description>Quieres aprender las t칠cnicas definitivas que te permitir치n tener un c칩digo m치s claro, autoexplicativo y f치cil de mantener, en este curso te explicaremos todo lo que necesitas saber, pero como ya te tenemos acostumbrados, este curso tiene un alto volumen de pr치ctica.</description></item><item><title>Patrones de dise침o</title><link>https://www.codescouts.academy/courses/patrones-de-disenio/</link><pubDate>Tue, 03 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/courses/patrones-de-disenio/</guid><description>Los patrones de dise침o son la clave para crear software que evolucione f치cilmente y con un esfuerzo razonable durante mucho tiempo. Los patrones no solo nos permiten tener dise침os elegantes, sino tambi칠n que unifican la forma de trabajo en diferentes equipos de desarrollo.</description></item><item><title>Fakes Spies Mocks Stubs Dummies</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/fakes-spies-mocks-stubs-dummies/</link><pubDate>Sat, 19 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/fakes-spies-mocks-stubs-dummies/</guid><description>Cada vez que pregunto la diferencia entre estos tipos de test dobles, nadie sabe responderlo claramente, esta vez te aseguro que no quedar치n dudas.</description></item><item><title>Next JS</title><link>https://www.codescouts.academy/courses/next-js/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/courses/next-js/</guid><description>Next.js te da la mejor experiencia de desarrollo en React.js con todas las caracter칤sticas que necesitas para producci칩n como Client Side Rendering, Server Side Rendering, Generaci칩n de Sitios Est치ticos (ESG) y hasta despliegues a producci칩n autom치ticos con Vercely.</description></item><item><title>Domain Driven Design</title><link>https://www.codescouts.academy/courses/domain-driven-design/</link><pubDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/courses/domain-driven-design/</guid><description>쯊iene dificultades para dise침ar tu dominio y crear pruebas unitarias 칰tiles? DDD puede ayudarte a que su c칩digo sea expresivo y modular, 춰perfecto para pruebas unitarias!</description></item><item><title>Arquitectura Frontend</title><link>https://www.codescouts.academy/courses/arquitectura-frontend/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/courses/arquitectura-frontend/</guid><description>Cuando trabajamos en proyectos grandes, todos sabemos el desaf칤o que lleva agregar nuevas funcionalidades y mantener las actuales, y todo esto sin errores 游냍. Para ello, hemos creado este curso, donde aprenderemos como implementar una arquitectura en React sostenible 鮫勇 que nos permita agregar funcionalidades de manera mucho m치s r치pida y sencilla, sin tanto esfuerzo.</description></item><item><title>Dise침o Orientado a Objetos</title><link>https://www.codescouts.academy/courses/disenio-orientado-a-objetos/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/courses/disenio-orientado-a-objetos/</guid><description>Todos sabemos lo importante que es dominar la programaci칩n orientada a objetos, para ello, proponemos explicarte de manera clara, sencilla y como acostumbramos con mucha mucha pr치ctica como dise침ar de la mejor manera utilizando el paradigma de programaci칩n orientada a objetos</description></item><item><title>React con Typescript</title><link>https://www.codescouts.academy/courses/react/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/courses/react/</guid><description>Aprende todo lo necesario para crear aplicaciones empresariales utilizando React, una de las librer칤as de Frontend m치s utilizadas en el mundo entero. Nos aseguraremos que tu equipo adquieras las competencias profesionales necesarias para construir software de alta calidad</description></item><item><title>Technical coaching</title><link>https://www.codescouts.academy/services/technical-coaching/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/technical-coaching/</guid><description>Si necesitas ayuda en tu equipo para incorporar los conocimientos que les hace falta, este es el servicio ideal para ti. Junto a un technical coach, el equipo podr치 trabajar en sus tareas del d칤a a d칤a, priorizando el conocimiento en cada paso, sin perder de vista el aumento de la productividad y la entrega de valor.</description></item><item><title>Test Driven Development</title><link>https://www.codescouts.academy/courses/test-driven-development/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/courses/test-driven-development/</guid><description>Tambi칠n conocido como TDD (desarrollo dirigido por tests) es una pr치ctica de programaci칩n que consiste en escribir primero los tests (generalmente unitarias) y despu칠s escribir el c칩digo fuente que pase la prueba satisfactoriamente y, por 칰ltimo, refactorizar el c칩digo escrito</description></item><item><title>Programa acelerado</title><link>https://www.codescouts.academy/services/talent-accelerator/</link><pubDate>Sun, 10 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/talent-accelerator/</guid><description>Nos aseguramos de que tu equipo tenga los conocimientos para trabajar en tu empresa preparando un programa a medida para transmitir los conceptos de la manera m치s clara posible, y como siempre acompa침ado de ejercitaci칩n que permita poner en pr치ctica cada uno de estos temas para acelerar el ramp up.</description></item><item><title>CTO como servicio</title><link>https://www.codescouts.academy/services/cto-as-a-service/</link><pubDate>Sat, 09 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/cto-as-a-service/</guid><description>Necesitas definir o re definir la estrategia tecnol칩gica de tu empresa y quieres validarla con nosotros, necesitas saber qu칠 tecnolog칤as son las mejores para los productos que tienes, este servicio se ajusta a la perfecci칩n.</description></item><item><title>Consultor칤a de software</title><link>https://www.codescouts.academy/services/software-consulting/</link><pubDate>Fri, 08 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/software-consulting/</guid><description>Descubriremos cuales son los puntos que necesitas mejorar en tu software actual, analizaremos tambi칠n la metodolog칤a de desarrollo y te ayudaremos a mejorarlo paso a paso, definiendo un plan iterativo para que puedas evolucionar tu producto</description></item><item><title>Test Driven Development</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/test-driven-development/</link><pubDate>Wed, 06 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/test-driven-development/</guid><description>Tambi칠n conocido como TDD (desarrollo dirigido por tests) es una pr치ctica de programaci칩n que consiste en escribir primero los tests (generalmente unitarias) y despu칠s escribir el c칩digo fuente que pase la prueba satisfactoriamente y, por 칰ltimo, refactorizar el c칩digo escrito.</description></item><item><title>Tipos de tests</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/tipos-de-tests/</link><pubDate>Tue, 05 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/tipos-de-tests/</guid><description>Existen muchos tipos de testing, o pruebas de software, que podemos usar para confirmar que nuestro software contin칰a funcionando correctamente tras introducir cambios nuevos sobre nuestro c칩digo fuente.</description></item><item><title>Patrones GRASP, el viejo SOLID</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/grasp/</link><pubDate>Sun, 03 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/grasp/</guid><description>Hoy en d칤a se habla mucho de los principios SOLID, pero unos cuantos a침os antes, Craig Larman introdujo unos patrones muy interesantes, veamoslos!</description></item><item><title>Test &amp;&amp; Commit || Revert</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/test-commit-or-revert/</link><pubDate>Sat, 02 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/test-commit-or-revert/</guid><description>El flujo de trabajo TCR (Test &amp;amp;&amp;amp; Commit || Revert) consiste en que tras cada cambio en el c칩digo de producci칩n se lanzan los tests. Si los test pasan, se ejecuta un commit con los cambios.</description></item><item><title>Clean Code</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/clean-code/</link><pubDate>Tue, 03 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/clean-code/</guid><description>Si quieres ser como nosotros, un Code Scouts, tienes que mantener el c칩digo mejor de como lo has encontrado, echa un vistazo a nuestro blog que habla de ello.</description></item><item><title>Object Calisthenics</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/object-calisthenics/</link><pubDate>Mon, 02 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/object-calisthenics/</guid><description>Si quieres tener un buen dise침o de software, seguramente tienes que seguir estas 10 reglas para garantizarlo.</description></item><item><title>React 18: Novedades</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/reactjs-18-novedades/</link><pubDate>Sun, 01 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/reactjs-18-novedades/</guid><description>Sali칩 la nueva versi칩n de React js, si quieres saber m치s acerca de las novedades que trae esta versi칩n, te lo explicamos en 1 minuto!</description></item><item><title>4 Reglas del dise침o simple</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/4-reglas-del-disenio-simple/</link><pubDate>Sat, 30 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/4-reglas-del-disenio-simple/</guid><description>Un grupo de gente brillante trabajando en lo mismo, al mismo tiempo, en el mismo lugar y en la misma computadora.</description></item><item><title>The SOLID Principles</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/principios-solid/</link><pubDate>Fri, 29 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/principios-solid/</guid><description>Los principios SOLID son la base de la programaci칩n orientada a objetos</description></item><item><title>Mob programming</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/mob-programming/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/mob-programming/</guid><description>Un grupo de gente brillante trabajando en lo mismo, al mismo tiempo, en el mismo lugar y en la misma computadora.</description></item><item><title>Principios de la buena programaci칩n</title><link>https://www.codescouts.academy/blog/principios-de-la-buena-programacion/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/blog/principios-de-la-buena-programacion/</guid><description>Tras a침os de experiencia, la industria ha acu침ado numerosos acr칩nimos que hacen referencia a buenas pr치cticas, y a los que a menudo hacemos referencia, como&amp;hellip; KISS, DRY, YAGNI, etc.</description></item><item><title>Axa Assistance</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/axa/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/axa/</guid><description>AXA Assistance, multinacional especializada en la prestaci칩n de servicios de asistencia, Con m치s de 50 a침os de trayectoria en el mercado espa침ol.</description></item><item><title>K-lagan</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/k-lagan/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/k-lagan/</guid><description>K-LAGAN es una consultor칤a estrat칠gica de servicios tecnol칩gicos, donde el centro es la persona, comprometida con su equipo y siempre a la vanguardia de las 칰ltimas tendencias tecnol칩gicas.</description></item><item><title>Movicoders</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/movicoders/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/movicoders/</guid><description>Movicoders implementa soluciones de gesti칩n, trazabilidad, automatizaci칩n e integraci칩n a trav칠s de un equipo humano cercano y altamente capacitado y motivado.</description></item><item><title>Nectios</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/nectios/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/nectios/</guid><description>Una plataforma qu칠 te permite transformar tu espacio para eventos en una comunidad rentable a largo plazo con un solo clic, pero t칰 eliges por d칩nde empezar.</description></item><item><title>Pol칤tica de Cookies</title><link>https://www.codescouts.academy/legal/cookies/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/legal/cookies/</guid><description>El acceso a este Sitio Web puede implicar la utilizaci칩n de cookies. Las cookies son peque침as cantidades de informaci칩n que se almacenan en el navegador utilizado por cada Usuario &amp;mdash;en los distintos dispositivos que pueda utilizar para navegar&amp;mdash; para que el servidor recuerde cierta informaci칩n que posteriormente y 칰nicamente el servidor que la implement칩 leer치.</description></item><item><title>쯅o tenemos el curso que buscas?</title><link/><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid/><description>Si no encuentras en esta lista el curso que buscas para tu empresa, cont치ctanos y lo organizaremos con muchas ganas. Seguro te sorprenderemos</description></item></channel></rss>