<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cursos a medida on Code Scouts</title><link>https://www.codescouts.academy/services/courses/</link><description>Recent content in Cursos a medida on Code Scouts</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><lastBuildDate>Thu, 07 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.codescouts.academy/services/courses/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Curso de Next JS</title><link>https://www.codescouts.academy/services/courses/next-js/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/courses/next-js/</guid><description>Next.js te da la mejor experiencia de desarrollo en React.js con todas las caracter칤sticas que necesitas para producci칩n como Client Side Rendering, Server Side Rendering, Generaci칩n de Sitios Est치ticos (ESG) y hasta despliegues a producci칩n autom치ticos con Vercely.</description></item><item><title>Curso de DDD - Domain Driven Design by test</title><link>https://www.codescouts.academy/services/courses/domain-driven-design-by-test/</link><pubDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/courses/domain-driven-design-by-test/</guid><description>쯊iene dificultades para dise침ar tu dominio y crear pruebas unitarias 칰tiles? DDD puede ayudarte a que su c칩digo sea expresivo y modular, 춰perfecto para pruebas unitarias!</description></item><item><title>Curso de arquitectura frontend</title><link>https://www.codescouts.academy/services/courses/arquitectura-frontend/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/courses/arquitectura-frontend/</guid><description>Cuando trabajamos en proyectos grandes, todos sabemos el desaf칤o que lleva agregar nuevas funcionalidades y mantener las actuales, y todo esto sin errores 游냍. Para ello, hemos creado este curso, donde aprenderemos como implementar una arquitectura en React sostenible 鮫勇 que nos permita agregar funcionalidades de manera mucho m치s r치pida y sencilla, sin tanto esfuerzo.</description></item><item><title>Curso de dise침o Orientado a Objeto</title><link>https://www.codescouts.academy/services/courses/object-oriented-programming/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/courses/object-oriented-programming/</guid><description>Todos sabemos lo importante que es dominar la programaci칩n orientada a objetos, para ello, proponemos explicarte de manera clara, sencilla y como acostumbramos con mucha mucha pr치ctica como dise침ar de la mejor manera utilizando el paradigma de programaci칩n orientada a objetos</description></item><item><title>Curso de React y Typescript</title><link>https://www.codescouts.academy/services/courses/react/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/courses/react/</guid><description>Aprende todo lo necesario para crear aplicaciones empresariales utilizando React, una de las librer칤as de Frontend m치s utilizadas en el mundo entero. Nos aseguraremos que tu equipo adquieras las competencias profesionales necesarias para construir software de alta calidad</description></item><item><title>Curso de TDD - Test Driven Development</title><link>https://www.codescouts.academy/services/courses/test-driven-development/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/courses/test-driven-development/</guid><description>Tambi칠n conocido como TDD (desarrollo dirigido por tests) es una pr치ctica de programaci칩n que consiste en escribir primero los tests (generalmente unitarias) y despu칠s escribir el c칩digo fuente que pase la prueba satisfactoriamente y, por 칰ltimo, refactorizar el c칩digo escrito</description></item><item><title>쯅o tenemos el curso que buscas?</title><link/><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid/><description>Si no encuentras en esta lista el curso que buscas para tu empresa, cont치ctanos y lo organizaremos con muchas ganas. Seguro te sorprenderemos</description></item></channel></rss>