<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Nuestros Clientes on CodeScouts</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/</link><description>Recent content in Nuestros Clientes on CodeScouts</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><atom:link href="https://www.codescouts.academy/clients/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Axa Assistance</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/axa/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/axa/</guid><description>AXA Assistance, multinacional especializada en la prestación de servicios de asistencia, Con más de 50 años de trayectoria en el mercado español.</description></item><item><title>BeWorkLive</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/beworklive/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/beworklive/</guid><description>BeWorkLive es una empresa de consultoría y formación especializada en el sector camping. En BeWorkLive diseñan, desarrollan y adaptan cursos a medida en diferentes formatos pedagógicos, presencial, aula virtual y online.</description></item><item><title>Cluber</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/cluber/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/cluber/</guid><description>Cluber es una plataforma española que digitaliza la gestión de clubes deportivos: inscripciones, pagos, comunicación, eventos y control de accesos, todo desde web y app.</description></item><item><title>Inno-IT</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/inno-it/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/inno-it/</guid><description>Nos dedicamos ante todo a la gestión de carreras IT. Llevamos más de seis años participando en la transformación digital de empresas punteras de todas las ramas de actividad a nivel nacional e internacional.</description></item><item><title>K-lagan</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/k-lagan/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/k-lagan/</guid><description>K-LAGAN es una consultoría estratégica de servicios tecnológicos, donde el centro es la persona, comprometida con su equipo y siempre a la vanguardia de las últimas tendencias tecnológicas.</description></item><item><title>Mayoral</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/mayoral/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/mayoral/</guid><description>Mayoral es una empresa multinacional española de diseño, fabricación, distribución y comercialización textil, especializada en el sector de la moda infantil. Tiene su sede central en Málaga, España. Mayoral opera 150 tiendas propias, con presencia comercial en 75 países del mundo, 8000 puntos de venta y 16 filiales.</description></item><item><title>Mirai</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/mirai/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/mirai/</guid><description>Mirai es un socio hotelero en el objetivo común de traer venta directa, su independencia comercial, la reducción de los costos de distribución y el acceso sin intermediarios al mayor número de huéspedes potenciales, siempre dentro del marco general que estas acciones contribuyen a aumentar los beneficios de los beneficios del hotel.</description></item><item><title>Movicoders</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/movicoders/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/movicoders/</guid><description>Movicoders implementa soluciones de gestión, trazabilidad, automatización e integración a través de un equipo humano cercano y altamente capacitado y motivado.</description></item><item><title>Nectios</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/nectios/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/nectios/</guid><description>Una plataforma qué te permite transformar tu espacio para eventos en una comunidad rentable a largo plazo con un solo clic, pero tú eliges por dónde empezar.</description></item><item><title>Submer</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/submer/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/submer/</guid><description>Hacemos posible la próxima generación de refrigeración y automatización para entornos con gran consumo de datos y energía mediante la integración de nuestras tecnologías prístinas, altamente eficientes y sostenibles. Resolvemos los retos actuales y potenciamos los casos de uso del futuro.</description></item><item><title>Wallion</title><link>https://www.codescouts.academy/clients/wallion/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/clients/wallion/</guid><description>En Wallion desarrollamos un software personalizado para ofrecer soluciones personalizadas para empresas que desean transformación digital. Somos sherpas digitales.</description></item></channel></rss>