<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Nuestros Servicios on CodeScouts</title><link>https://www.codescouts.academy/services/</link><description>Recent content in Nuestros Servicios on CodeScouts</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><lastBuildDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.codescouts.academy/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Technical coaching</title><link>https://www.codescouts.academy/services/technical-coaching/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/technical-coaching/</guid><description>Si necesitas ayuda en tu equipo para incorporar los conocimientos que les hace falta, este es el servicio ideal para ti. Junto a un technical coach, el equipo podrá trabajar en sus tareas del día a día, priorizando el conocimiento en cada paso, sin perder de vista el aumento de la productividad y la entrega de valor.</description></item><item><title>Programa acelerado</title><link>https://www.codescouts.academy/services/talent-accelerator/</link><pubDate>Sun, 10 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/talent-accelerator/</guid><description>Nos aseguramos de que tu equipo tenga los conocimientos para trabajar en tu empresa preparando un programa a medida para transmitir los conceptos de la manera más clara posible, y como siempre acompañado de ejercitación que permita poner en práctica cada uno de estos temas para acelerar el ramp up.</description></item><item><title>CTO como servicio</title><link>https://www.codescouts.academy/services/cto-as-a-service/</link><pubDate>Sat, 09 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/cto-as-a-service/</guid><description>Necesitas definir o re definir la estrategia tecnológica de tu empresa y quieres validarla con nosotros, necesitas saber qué tecnologías son las mejores para los productos que tienes, este servicio se ajusta a la perfección.</description></item><item><title>Consultoría de software</title><link>https://www.codescouts.academy/services/software-consulting/</link><pubDate>Fri, 08 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.codescouts.academy/services/software-consulting/</guid><description>Descubriremos cuales son los puntos que necesitas mejorar en tu software actual, analizaremos también la metodología de desarrollo y te ayudaremos a mejorarlo paso a paso, definiendo un plan iterativo para que puedas evolucionar tu producto</description></item></channel></rss>